\documentclass[11pt]{report}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{MnSymbol}
\usepackage{ntheorem}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage{setspace}
\usepackage{listings}
\usepackage{multirow}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{physics}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{accents}
\usepackage{array}
\usepackage{microtype}
\usepackage{makecell}

\usepackage{tikz}
\usepackage{tkz-euclide}
\usetikzlibrary{decorations.markings,intersections,calc,through,backgrounds}
\def\pointbl #1#2{\node[below left] at #1 {#2};
                \fill[black] #1 circle (2pt);}
\def\pointbr #1#2{\node[below right] at #1 {#2};
                \fill[black] #1 circle (2pt);}
\def\pointb #1#2{\node[below] at #1 {#2};
                \fill[black] #1 circle (2pt);}
\def\pointl #1#2{\node[left] at #1 {#2};
                \fill[black] #1 circle (2pt);}
\def\pointr #1#2{\node[right] at #1 {#2};
                \fill[black] #1 circle (2pt);}
\def\pointal #1#2{\node[above left] at #1 {#2};
                \fill[black] #1 circle (2pt);}
\def\pointar #1#2{\node[above right] at #1 {#2};
                \fill[black] #1 circle (2pt);}
\def\pointa #1#2{\node[above] at #1 {#2};
                \fill[black] #1 circle (2pt);}
\newcommand{\metrix}[1]{\text{, }\left[\textbf{\text{#1}}\right]}

\def\limm #1#2{\lim_{\scriptsize\setstretch{0.1}\begin{aligned}
                #1\\
                #2
\end{aligned}}}

\begin{document}
\chapter{Вопросы с докозательством или выводом}%
\label{cha:Вопросы с докозательством или выводом}

\section{Дифференциальное исчисление функций нескольких переменных.}%
\label{sub:Дифференциальное исчисление функций нескольких переменных}

\subsection{Дифференцируемость функции двух переменных. Теорема о связи дифференцируемости с непрерывностью. }%
\label{sub:Дифференцируемость функции двух переменных. Теорема о связи дифференцируемости с непрерывностью. }
\begin{description}
    \item[Дифференцируемость функции двух переменных] - функция двух переменных щитается дифференциреумой
        если её полное приращение можно представить в виде: 
        \begin{align}
            &F(x + \Delta x, y + \Delta y) - f(x, y) = \nonumber \\
